回帶系列 泛民：忍多兩屆功能組別

2010: 忍多兩屆功能組別

2020: 進攻功能組別

又贏

推

必須搶下全部議位

搶完
行政長官要受中央任命
所有方案都要經行政長官擺上立法會

搶哂又如何

唔搶又如何

由頭到尾都話等美國出手

忍

必須搶全部議席，so 拉 this post